【FYP集氣】巴打們，仲記唔記得自己上一次喊係幾時？

是咁的
我FYP想了解下香港男士睇戲同喊嘅習慣
跪求各位巴打幫幫手填份問卷
感激不盡！！
問卷:

為表誠意

仔細回想果度因為無沒有果個選項好多係亂答
咩工作 學校果啲
點記得 可能無喊過添啦

唔該曬巴打

見你有誠意 做左
一開始界定左點為之喊好啲

幾有趣

Done, 我易喊

啱啱

多謝 Ching

感激不盡

點解

填完 錫我一啖

想知巴打讀咩科

冇j, 做唔到, sorry

廣告

做完
感覺上份問卷設計得有既定立場
好似怪怪地

唔該曬

條女岩岩CONFIRM 左有CANCER........真係好難唔喊

巴打加油

仲以為係支大嗰啲濕鳩書院fyp

大佬，我有習慣但一個月入唔到一次戲院，填唔到窩